第時幫個仔整日本護照算，香港去旅行算，住就不了

香港玩撚完 完

咁你個仔第時係咪跟你姓？定跟老婆姓？
跟你姓第時佢同學咪知佢有個中国爸爸？
返學比人あいのこ咁叫

跟女朋友算

咁就醒目

我都跟女朋友姓

上返自己fb講

Why?

日本護照 好靚
大大隻字寫住日本國

如果第時香港獨立左會唔會返黎？

一定返

你永遠唔洗返黎

如果我係支那人，咁你應該都咁

唔驚女朋友有一日會離開你? 睇左你一排，我見你都幾有信心咁

分左咪溝個第二個